1/7 遊行

親戚whatsapp group 叫我帶幾個fd 去(6,7 個左右)
不過要入fb group先知詳情, 大約$1100(可能低少少)
有興趣留低telegram / email, 唔信就算

thx

大約下晝2-3點開始

有2位愛國者

[url]

christycheung082596@gmail.com

tg:Kelvin693

有2位

3個

已pm 幾位巴打

樓主仲有無位？

可否pm我

樓主有無位？

tg: hohoho23